老衲最鐘意浦深圳人民醫院

深圳人民醫院有獸醫部？

應該有，唔係嘅話佢唔會去

唔駛掛住𠺢喇

割包皮？

驗性病?

絕育？

打病人?

打醫生

去俾獸醫閹

去返工? 精神科被人研究

去探外母